3.1.	Банк бус санхүүгийн үйлчилгээг хүргэх буюу таны хүсэлтийг хүлээн авах, гүйлгээг дамжуулах, Simple App- Simple App-ийг суулгах, ашиглах, бүртгүүлэх, түүгээр дамжих бусад бүтээгдэхүүн, үйлчилгээг үзүүлэх;

3.2.	Байршлын мэдээлэл шаардлагатай үйлчилгээнд буюу үйлчилгээний салбар төвийн мэдээлэл, үйлчилгээ авахад хамгийн боломжит байршлыг харуулах;

3.3.	ББСБ-аас үзүүлж буй зээлийн болон бусад үйлчилгээний нөхцөл, хэмжээг тогтоох;

3.4.	Таны сонгон хэрэглэж буй болон Танд санал болгох бүтээгдэхүүн үйлчилгээний талаар нэн шаардлагатай мэдээллийг дамжуулах;

3.5.	Төрийн цахим мэдээллийн сангаас харилцагчийн лавлагаа, мэдээллийг хүлээн авах;

3.6.	Танд хэрэгцээтэй зар, мэдээлэл хүргүүлэх, хамтран ажилладаг гуравдагч этгээдийн зар мэдээллийг дамжуулах;

3.7.	Бүтээгдэхүүн үйлчилгээний эрсдэлийг үнэлэх, санхүүгийн болон мэдээллийн аюулгүй байдлыг хангах, хяналт тавих, сайжруулах;

3.8.	ББСБ, түүний харилцан хамаарал бүхий этгээд, гурадагч этгээдээс үзүүлж буй бүтээгдэхүүн үйлчилгээний сэтгэл ханамжийн талаар судалгаа авах, зах зээлийн судалгаа ажиглалт, тандалт хийх;

3.9.	Таны Simple App-ийн хэрэглээний түвшинг судлах, хэрэглэгчийн хэрэгцээ шаардлагад нийцүүлэх үүднээс дата мэдээллийн зам мөрийг тандах;

3.10.	Хуулиар тогтоосон аливаа шаардлагыг биелүүлэх, нийцлэлийг хангах;

3.11.	Хуулиар хориглоогүй бусад зорилгоор.
